民建聯譴責議員辦事處遭受破壞 籲與示威者「割席」

近日示威活動中，民建聯有4名議員的辦事處遭受破壞及縱火，街站亦受到滋擾，民建聯譴責有關暴力行為，令社區多處受破壞，呼籲民主派與示威者「割席」，回復社會安寧。

民建聯主席李慧琼形容，社會已陷入半癱瘓狀態，不少商店要關門，市民不敢外出，亦沒有交通工具，令到香港內傷，希望市民可以「不違法、不暴力、不破壞、不堵路、不縱火」，否則只會影響每一名市民。

立法會議員陳克勤認為，《禁止蒙面規例》成效需要一段時間觀察，現時評論是言之尚早。至於下星期三特首宣讀施政報告的安排，他表示，未有討論其他替代方案，希望能如常如期在立法會舉行。

一日黑警凌辱市民，一日都咪駛旨意會有民意逆轉割席

裝修邊間舖都有可能對唔準政權
裝修民建聯絕對冇錯

與政府、黑警及你們一班人渣割蓆！

凡是敵人反對的
我們必須擁護

裝修技術未夠完美
手足仍須努力

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐